勿 忘 初 衷！ 我地既敵人唔係警察！

同意請廣傳

係
見到落雨幫差人擔遮真係好感動
而且個差人重著住雨褸

認同

而家比西環 一樣樣攪round香港既好野

tvb , 警察 呢d有影響力既香港組織形像愈低落 其實正合共產黨意

到最後損失係香港人

曲直難分

根本大家都係政治玩物

又bin c

推

蓋ching又bin

難聽過講粗口

學民思潮撤圍特首辦, 話要釋出善意

黑警跟手運軍火入去單野, 仲有無人記得?

警察係政府既一部份

情何以堪

We are x!

下次邊個話自己係糾察, 要拆路障,
我拿把牛肉刀, 手都斬甩佢

YES
警察係朋友

Bin c

由白痴學生領導既包圍, 絕對係弱智

早前學聯曾經號召民眾轉往特首辦門外馬路留守，昨午約有數百人響應。警方於下午三時左右，向示威人士聲稱有警員腰部受傷，要求開路，讓救護車入內，示威者同意，但救護車尾隨兩輛警車，引起在場示威人士不滿

大波妹

不安

下次邊個再hea做, 整呢d垃圾路障, 我一定去屌柒佢

有反佔人士用吊臂斗車摧毀堵路鐵馬。

要做, 就做街壘

屌，好柒

當吸取教訓囉 幾十年都未試過 點可能一黎就識呢

下次就知點做啦

如果有下次既話

難聽過粗口

點整啊
有沙有包咩？

腦都唔用下, 返屋企飲奶啦
唔好阻住大人做野

呀大人

你D美軍止血貼 幾時先送到來呀??

SDU應有既下場

咁嗰陣襲擊警察係咪就會有真普選

你留係屋企飲奶就會有

答唔到就算啦好嘛

Binc

不咩安啊.都無下次啦

由KK1938 講出來, 更加無可能成真

KK1938 一向係咁
答唔到就轉移視線, 扮哂串咁

地盤大撚把